Maar weinigen hebben er genoeg om gegeven om er een seconde over na te denken tijd, en, in deze kwestie, zoals in alle anderen, waren de gewone ellendelingen om uit hun moeilijkheden te geraken als ze konden.
